討論美伊局勢以及對香港既影響

好多人都係抱食花生心態對待
不如傾下呢件事對香港有咩影響好過

先簡單講下背景：
中美貿易戰
伊朗同中俄係盟友
伊朗係一帶一路既重要合作夥伴貿易額約300億
伊朗後生唔2019年有反獨裁 反神權政治示威
示威最終被實彈震壓
18年3月中美貿易戰開始
18年5月美國退出伊朗核協定
19年6月伊朗擊落美無人機
19年9月伊朗攻擊美國盟友沙特既煉油設施
19年12月伊拉克軍事基地被襲擊 有美國人傷亡
美伊關係時間線：

有漏請自行填上

照以上既背景睇
有人話美伊開戰會令美國分神
但我覺得美國一定有計算過開戰既影響
始終中國既威脅比伊朗大得多
個人認為美國打伊朗可以打擊一帶一路
中國本身內需已經疲弱仲要無埋出口
簡直係雪上加霜
但貿貿然開戰始終風險太大又無原因出手
好彩伊朗唔識死不停挑釁
時間上黎睇伊朗19年突然好多小動作
會唔會係中共係背後扇風點火換取喘息既空間
但玩大左呢
至於對香港既啟示
可以睇得出伊朗示威即使已經平息但比左好大既空間美國介入
我覺得美伊衝突對我地最大影響係
呢段時間香港再有大事發生都難以得到世界關注
所以行動目的應該改為加強凝聚力而非同狗拉鋸不停消耗
比起大型衝突
良心經濟圈更開始得到外媒關注兼受中共大大力譴責
如果良心經濟圈搞得好 好有機會向外國輸出
始終消費上選擇比起其他實質行動更簡單直接
又可以展示對香港既support
又乎合貿易戰大環境
大家點睇

詳細分析po
真知灼見
推

反送中至今7個月
衝突mode已經玩到爛
不但前線減少成本高
國際對警暴都已經麻目
所以我覺得行動應由換取國際關注改為凝聚民意為主
加上區議會新任期展開
應該有更多新玩法
如果美國打伊朗係想打擊一帶一路
推廣良心經濟圈更加係大大力撥火

推

分享下你既睇法啦
齋推不如一齊傾下

push

分析漏洞：
按8月、11月嘅經驗
勇武休息好大機會會帶嚟極大規模清算

唔通大家真係覺得對香港無影響咩

但我會無條件支持所有撼動政權O既行動，包括勇武抗爭

沒有普選 唯有獨立

呢樣係事實
而且衝突一停會令大家既怒火減低
但如果將良心經濟圈同反警暴掛勾又有無可能
始終呢個係個死循環

衝突一停 —> 勇武+和理非迅速被清算

=你成個分析同計劃好快會崩盤

我反而覺得依加將行動預告晒出黎既勇武
係比機會人拉
近期最大規模最成功既一次
相信係蒙面法之後既即慶開花
會唔會咁先係勇武既時機
始終勇武用黎維持運動既momentum太貴太唔人道

近期開始有動作搞良心經濟圈
如果真係推廣得到
比起我地圍內拉鋸更有效
你怕被清算
我怕被清算得無意義

當勇武+和理非被清算

經濟圈一樣只會比政府強行剎停

清算200萬人？
就算如你所講所有勇武被清算
淨低既和理非可以做既都只係維持良心經濟圈

經濟圈可以點剎停？
規管市民嘅消費行為？

國民經濟圈係長期戰暫時眼見嘅最佳辦法
架空中殖喺香港嘅經濟影響

良心經濟圈更開始得到外媒關注兼受中共大大力譴責
如果良心經濟圈搞得好 好有機會向外國輸出
始終消費上選擇比起其他實質行動更簡單直接
又可以展示對香港既support
又乎合貿易戰大環境

經濟圈我唔係太看好，中共跟本冇care 過你自己香港人死活，總之個金融市場不死，佢仲可以係到做到金融功能就ok
反而經濟圈可以穩定示威者哩邊既心，減少動盪。

而且經濟圈太易做
另一個post都有提
幫襯黃店就好似有回饋咁
將呢種思想推廣去台灣都好似唔錯

STRONG POST

其實我地要做嘅對準政權
其實係對準中共
當中共經濟受到四面楚歌圍困時
就得翻香港幫佢吊命
所以應該加大力度攬炒

但你睇黨媒既反應
比反送中初期有過之而無不及
岩岩起步當然只維持係最基本既消費
但如果發展到影響中資係香港上市不被睇好
唔係就做到你所講既野咩
而且依加講緊推廣出去
又點會限於穩定示威者既心
雖然幫襯黃店=做左野聽落好好笑
但可以日日做
個個都做
影響又係咪咁好笑先

認同請分享

可以配合國際杯葛同制裁中國
逐步掌握返社會經濟資源，慢慢「農村包圍都市」，孤立殖民政府

一日支共仲要揸住香港自由經濟體呢個牌頭，佢哋一日都冇招拆黃色經濟圈

如果佢要收鳩香港自由經濟體皮，雖然可能係Bad Ending，但至少攬炒目標已成

真心擺多d時間係循環經濟自給自足先
一方面攬炒經濟，另一方面營造新商圈環境
反滲透，Fresh grad就學習更多技能

黑警都要生活，除非佢返大灣區住，拎到控制權就唔到你咁大聲

美伊戰爭，美國會將焦點轉移番去中東，咁中共又有喘息機會。 同當年911一樣。

港人就算ww3都係照返工，有撚影響咩

自由經濟牌頭就係良心經濟圈既免死金牌
well said

淨係講伊朗打人就知你咩立場
拉

但美國真係可以放任中國唔理咩
就算開打唔見得要暫停貿易戰
而且一打丈内需又增加
更加減少對中國市場既需要

因為香港直係無乜機會直接參與
可以伊朗係香港既代理會比美國起晒出黎

推左一陣再爬文

美國打伊朗可以打擊一帶一路
中國講左會對伊朗軍事援助
應該可以撈返筆

同意香港要搞好黃色經濟, 罷工, 同埋9月柆法會選舉, 成效點都好, 不要信, 只要做就岩
睇左啲時評多數都係講駱惠寧落黎係想保住香港外滙集資功能
唔太識, 係咪應該有啲野可以做?
如果我地衝擊到香港國企集資, 我地可以得到更多, 同時對中國對伊朗援助都有啲影響?
美國佬唔知會唔會郁香港

對外要吹多啲澳洲反華入侵
台灣大選就到, 香港係咪應該做啲野支持
美伊個局應該要睇下一陣TRUMP講乜, 我估會大規模報復, 攞正左牌, 應該速戰速, 廢事比美國本土啲左膠發作阻住晒
不過我對TRUMP大選開始有啲擔心
各國風向都要留意下, 尤其英國佬脫左歐靠邊邊

作為一個香港小市民, 有啲錢真係要唱定美國 / 黃金之類

sorry
你覺得有邊到bias
你講出黎我置頂

Push

支持經濟圈

推
終於有正經po睇下

買火箭大炮都係一次半次
而且中國玩埋一份唔係仲好咩
長遠而言
良心經濟圈應該推廣向全世界兼發大到影響上市集資
如果外國唔睇好中資發展自然唔會泵水
另外我覺得良心經濟圈好適合推廣去台灣

同埋今次要𥄫實啲風向
無謂太跌入美國左右翼政治個泥氹度
佢哋兩邊都好幫香港，無謂得罪其中一邊
始終香港係小國，必須要睇風向做人

但總之一定要繼續煲大中國對世界嘅威脅
令歐美知，凡係同支共妥協，就係自由世界嘅敵人

等左咁耐你有無咩想講先

美「第82空降師」整裝赴中東部署 士兵 : 要打仗了

繼續良心經濟圈

認同

可以煲大中共back up Iran
而且經濟圈係個人取向
應該好安全唔會同左右掛勾
btw你覺得有咩行動會易踩到個氹

繼續但不限於良心經濟圈

其實「香港人」已經係一個品牌
可以對外輸出, 我亦相信有市場
就睇下有冇人敢做

抗爭要走入新既打法

怕如果左右派鬧大交
Twitter 幫錯口之類

可能好小事 未至於影響大局
請指正

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

其實金融功能，除非斷網同外匯管管制，如果唔係都停唔到，但消費，貿易，服務同旅遊係可以work到

why not
由你我做起
香港人=民主自由鬥士
撐港=支持民主自由
撐良心經濟=撐港

P推好po！

//我覺得美伊衝突對我地最大影響係
呢段時間香港再有大事發生都難以得到世界關注//

國際線要發大abc
但本土民意行動仍然要靠衝突去喚醒
香港人冇畫面就好易遺忘

無知一問呢家伊朗同伊拉克關係係點，經過兩伊戰爭後雙方都仇視對家。但呢家點解伊朗將領可以係伊拉克到出出入入，伊朗出事，伊拉克即刻幫拖，下領外國駐當地軍隊離開。呢家佢地關係咁fd咁既

大衝突make唔到noise可能真係要停一停
但要默默做好黃色經濟圈同埋之後選舉既準備
告班狗既行動都唔可以停
繼續連儂牆
鬥長命

你個經濟圈要做大左先有威脅

依家比我感覺仲係柴娃娃玩泥沙

起碼要去到全球抵制MIC同中資

呢樣真係要開post教育下
尤其係我地已經上左國際舞台
一舉一動都好易受到關注
之後通過法案但係多謝Trump真係有啲尷尬
不過我對美國左右認識唔深

中共必敗

最近呢幾次感覺都係撤退左8成人之後手足+市民尻拉
不過而家真心太多便衣反黑 勇武好難做

認真Post

之前有人出左良心經濟指南比遊客
我覺得好正
可以集資比佢地做落去就好

同意。美國而家打仗mode, 我地再出黎比人打既noise一定冚低。要開始搞黃色經濟商圈。已經好多企業轉去深圳interview/吾請呢幾屆畢業生。吾想手足生活艱難，係時候轉型抗爭

良心經濟圈/非紅經濟圈絕對是春袋
支共不嬲用經濟壓力令人歸邊收聲
連美國超級大國嘅大品牌都要跪就知幾恐怖
而黃色經濟圈發得大係可以將佢呢個局打到粉身碎骨

經濟圈輸出係要打歸還言論自由,拒絕極權滲透旗號

對於喚醒我有保留
你想講既係維持？
但繼續喚醒都係我地要做既野
減少暴力衝突會唔會有可能喚醒唔中意亂既港豬？

亞視遺言影響深遠
要以經濟獨立 確保香港民族生存空間

lm學野

始終都係鄰國
世仇就人民既睇法姐
政府有利益就可以合作咖啦
詳細要揾揾資料先答到你

WW3 作戰準備！！

萬丈高樓從地起
最危險係我地仲未有歸邊指標既共識

冇錯。
係時候要做一啲長遠、可持續既方案令我地可以同共產黨抗衡。

同意

lm

亞視好似想返生
招攬佢地做良心電視台

發電可以燒煤 但兵器一定用石油（除非核能）

假設佢控制埋伊朗，中國冇油用 兵器全廢

勇武抗爭既實際效果係製造衝突場面畀外國介入，從前好有效，相信暴政亦曾希望收歛一啲但失敗，導致全球關注。

老實講，呢串實際上係討論勇武應否休息。但希望大家思考下勇武抗爭現在既效用，避免馬上用「勇武變condom」一類意義不大既情感勒索。

無人可以講衝突場面對於現在香港抗爭既效用，但國際麻木係幾乎肯定既事。依家可以思考吓如果勇武休息既不同可能性﹕

可能 1) 勇武休息無損香港爭取雙普選
美國就住美國既日程去幫助香港，事實上美國已經要求2020普選立法會否則檢討香港政策法，依家應等港府回棋。西方諸國亦正檢討馬格尼茲法案，可加強遊說，用過往警暴即可。
抗爭方面，可持續用遊行及經濟戰。

可能 2) 勇武休息會導致抗爭終結，一無所獲而代價極大
政府持續不運作最終會倒台，沒有勇武抗爭即政府又能運作，給其機會重生，屆時很可能換人而不換制度，情況如2014年一樣。
另外缺少勇武抗爭很可能令中国客重臨，打救疲弱零售業，尤其是藍店，令經濟戰線亦失守。
國際戰線則因香港局勢稍緩而不作為。

可能性1)非常樂觀，望天打卦，但如樓主所述，伊朗抗爭緩減後依然得到國際助力，中国又是美國主要針對對象，機會不少。

可能性2)方面，可從「令政府無法運作」、「令中共不敢放人來港」及「保持國際戰線」三方面著手。
「令政府無法運作」效益不大，香港政制外的制度健全，政府無為可能反而令社會運作更暢順。而區議會亦可以持續騷擾政權。
「令中共不敢放人來港」或靠宣傳，但個人認為勇武抗爭才是最有效手段。
「保持國際戰線」方面，過往鏡頭已足夠遊說工作之用。新的衝突畫面則能讓外國媒體報導。

認同良心經濟圈
如果香港人可以將made in支那產品係極權、暴政既象徵輸出到去其他國家，令西方國家都願意杯葛支那，對支那個經濟係更大打擊

香港人無槍無炮所以要國際關注黎幫手搞大件事，但其實掉返轉頭諗件事夠大夠成功就可以吸引到國際關注

雖雞支共外強中乾，但無可否認斤底都有返咁上下，所以呢場一定係長期戰

黃色經濟圈唔單止消費，其實同你住嗰度都好有關係

好多屋園都default咁比哂業權比管理處，跟手就一袋袋錢送比紅底工程公司，所以話關注甚至爭取業權都係黎緊要做嘅事

陳帥英明！

美國國務卿 : 對抗「中共」, 不會因伊朗衝突而停止

其實d狗一直都會搵狗睇cctv捉
不過有街頭抗爭個排你唔會點留意

防暴狗同睇cctv既狗係兩批人黎
所以唔好諗住有街抗佢地就冇人手捉人

只係街抗一少 你先會去關注返有咩手足比人清算緊

中共既兵器的確要大量燒油

sor 用字用得唔好 係維持
但喚醒可能要用血同畫面

全球排共，遠離中國製造

我覺得勇武就好似導彈
唔係郁啲就射
更大用途係話比人知我有能力搞鳩你

凝聚凝聚

的確世界焦點去左美伊到
一旦開戰斷中國石油補給只會令中國雪上加霜
中國顯然最唔想佢地開波
但又比左狗更多時間圍捕手足

其實良心經濟仲係雛形
仲有好大發展空間
你講既係其中一個方向

多謝樓主分析
推

美國捉哂用香港做白手套幫伊朗，制裁香港！

血喚得醒既都醒左
血喚唔醒既有無可能有其他方法？
btw係連儂牆貼良心圈地圖有無得諗

呢個post嘅討論幾有內容

其實打狗真係無撚用，又易比人拉
加大黃圈，貼牆
仲有用

呢個都係好大可能性
將香港白手套既角色浮面

各自努力啦
唔係勇武我地邊有今日

你呢個回覆就無乜內容

勇武抗爭為主始終唔現實
勇武係好珍貴既資源
我覺得目前班狗已經有對策
除非有新招

認同樓主，現階段伊朗反應，肯定係預計之內。

呢樣好需要靠twitter戰線
但似乎twitter成效無咁即時
唔少人已經退場

時代革命係要因時制宜
冇話邊一方法啱或者更有用，只係當刻嘅成本效益更大

現階段睇，相對未有明確可達成嘅戰略目標，好似612、71、101咁的話，宜迴避極大規模衝突，免得折損實力

雖然咁講可以會俾人屌休息撚
但小弟覺得 暫時宜養精蓄銳
從唔同方法繼續騷擾撼動，甚至架空政權

但總括嚟講，成場運動、革命，係唔可以停止
一定要繼續維持Momentum，創造有利下一步抗爭嘅環境，同配合國際反支包圍網，伺機而行

血 I mean係直接引黑警打鳩佢地
大圍捕底下一定會有非示威者中招
點引佢地去打柒廢老可能係一條出路

良心圈鋪頭我反而覺得點樣sell平/好食同時方便係重點
即係佢地唔洗排咁耐同時又抵食
可能呢方邊睇下區議員/社區組織幫唔幫到手
同埋要成立黃色商會

即使打唔成
亦有可能令美國出手
將伊朗係香港既代理起出黎
將香港作為中共白手套既角色浮面

勇武的確要變做快閃
講返美伊
如果真係打得成仗
香港對走資理論上更要 再加速返大陸走資潮

國際同本地戰線都要打，只是分工......
中港共最怕國際壓力及制裁，呢條國際缐唔可以放過，香港要靠國際支援先可以行得更前....

靠大圍捕波及無辜成本太大
成立商會亦係另一條戰線
大家唔好輕易放過揸爆中共春代既機會

可唔可以講多啲美伊衝擊點加速走資

香港人上twitter講野唔好買定一邊
連登就算
的確有唔好人反對打

贊成

專心發展良心經濟圈，同侵侵一齊打擊支共既外需貿易同支企收益，幫對家添煩加亂

講真一打仗就無人理你咁細既香港

打仗正常d資金去放去唔關事既國家做保險
所以日本成日都係熱門既避險貨幣
成日都話想開波想開波時就會有呢味野
再令日元價格飆升

要將良心經濟圈同抗爭更大程度掛勾
就唔會無勇武就咁易無momentum

推經濟圈
用好低嘅成本就可以有好高嘅參與度，最好做到國際上有noise
#AnywhereButChina

學到野
但我地有咩方法可以影響佢地走資
港紙基本上任中共舞

低門檻高參與度高持續性
同勇武抗爭既影響力有得fight

你點知兩單無關係

加速走資唔好咩
美伊一打仗斷支共穩定石油補給
港紙仲同美金掛勾唔係好使理 （住）
前顯仲掛緊勾

大家睇多D大紀元
美國有班政客, 學者已經全力反共, 包括侵
呢幾年佢地遇到最大問題係說服唔到美國民眾點解要反共
貿易戰其實係中美冷戰, 為左令民眾易入口, 侵用金錢利益去包裝
而香港呢半年既運動, 對於侵黎講係中六合彩
因為香港人將反共議題帶入美國國內
但侵好低調處理, 因為侵唔想俾中共知道佢係真心反共
中共以為侵只係為選票, 為錢打貿易戰

美國依家打伊朗, 好明顯係隔山打牛
斷支那係伊朗既投資同石油供應, 再打金融戰夾爆支那經濟
香港依家要做, 就係經濟攬炒, 令到支共既唯一逃生門都無埋

個人覺得未必會打仗

就算所謂開打都只會係互射導彈式既果種. 應該未會去到要地面部隊

而且美國咁辛苦先爭取到撤軍, 我相信trump trump為左選票唔會攻打佔領

ANYTHING BUT CHINA!

留名

走資都要有人接
中共又有得操控滙率

飯就點都要食既，我就揀左黃店，你呢

衝突唔停都可以清算

最緊要支資收皮

停留係警暴真係會令反送中停濟不前
不過台灣大選又唔知會有咩影響呢

正

全世界都睇錯侵係為選票
一個真正為選票既總統, 絕對唔會大選前一年, 用無人機斬首伊朗膠椅
侵只係一個愛國者
當然侵唔介意大家包裝到佢係一個小人
因為咁樣令佢更容易暪過中共, 發動對中共既戰爭
呢一刻支那國內經濟夾爆, 習種先發現原來侵係真心滅共
侵係呢幾十年, 上帝選出黎既人

唔會佔領啦
但如果伊朗唔收
比到機會美國出手
仲唔剩機展示國力比中共睇咩
唔好忘記中共係南海一直好多小動作

真係想像唔到希拉里上台局勢會變成點
政客一定係顧全大局多過為一個目標傾盡全力

召喚觀賞巴嘅圖

19年6月伊朗擊落美無人機
美無人機飛左去伊朗傾空

19年9月伊朗攻擊美國盟友沙特既煉油設施
也門胡塞反叛勢力宣稱是他們進行的攻擊 (可能伊朗支持 聯合國調查人員認為，胡塞反叛力量擁有了新一代的無人機)

可以對比歷史 共和黨 選舉年 好多時會搞下小型戰爭
抽高油價金價 因為共和黨金主主要從事呢方面
搵政治資金選總統

同樣令中國買油貴左 一舉兩得

但最撚慘美國反戰情緒唔低，個個都係和平撚，主張唔好搞咁多野。就算開打都唔會大打。

其實幾可悲，由一開頭主張自己地方自己救，到最尾都係咁被動

怕靜會捉人，又唔想用警暴 draw世界嘅attention，
就keep住和勇不割，一齊合作，keep住裝修，罷買
同時谷行黃色經濟圈

根本就無辦法自己救 好多野 心照不宣

好po

伊朗 中共 俄國

邪惡核心國 組成

好文一推

之但係我聊你都要你肯出手先有得打
到底係咩令伊朗咁勇武
勇武到令美國出手殺第二把交椅

我覺得係有反戰示威
但唔代表反戰係主流民意
呢方面要睇定啲先
就好似有撐警示威一樣

唔覺得可悲
獨立咪有主導權
連台灣有軍隊都唔可以亂郁
全球化係咁

推
運動初期好多呢類討論大局嘅post，最近已經買少見少

宣佈某啲人正式成為condom

太聚焦係警暴？
但如果唔係又點會喚醒到咁多人
之後要靠大家努力

Sad but true.

咁伊朗國內政治形勢都有內鬥既

依加係玩歸邊
我地歸到美國邊
即使無軍隊
中共都唔敢亂黎
咁睇係好事黎

屈鳩黃店有問題再封鋪半年

SUPER EASY

伊朗其實同我地有啲似
後生一輩嚮往昔日既光彩

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

咁既話自由經濟收皮都好easy

同意要轉入長期戰
香港人要有決心同支那打到最後

按8月、11月經驗
有衝突嘅話
清算速度慢成幾十萬倍

事實上係

咁咪即係攬炒成功，咁點解我地又要驚攬炒？

認同
港豬抗爭疲勞，要返工儲怨氣
前線損兵折將，要休養生息更加要諗新對策應付捉鬼撚
黑警無行動自然會忍唔住係其他地方出錯
藍屍靠楊明間野士氣回復唔少，要知道藍屍建制黑警中共係一環扣一環，黃色經濟圈要好認真處理

今朝點解蓬佩奧咁快出嚟講唔會放過中共，繼續stand with HK ?

佢似講俾民主黨聽，因為打中共係兩黨共識，我地現階段唔需要再靠警暴衝突上國際頭條，黑警個朵已經臭撚曬

我哋要保持現有步伐，keep 住遊行連儂牆，去商場唱歌保持民氣，因為班狗唔會再亂用tg，tg影響範圍太大

但有一點可以試，將雙普選擺上貿易協議，因為無美國喺後面根本中共根本唔會跪

仲有睇美國會唔會放料證明中共同伊朗有幾大聯繫，美國一邊話唔想開戰，我諗應該掉轉諗就差唔多

同埋做多啲運動
去公園都無人跑

Ching I totally agree with you

我都明嘅，警暴係最切身嘅問題
不過抗爭定革命都好，其實都係要以年計，唯有慢慢嚟啦

所以根本無得輸
但唔好睇小中共港共既無賴

同解 推

做好本土良心經濟圈先有機會promote比外國

都上左頭版半年
應該要諗可以令全世界參與既方法
良心經濟圈/ABC
係目前最好既方法

呢個真，必須必須要保持住有活動有抗爭
和你shop又好快閃又好地下化都好
有時人地外媒唔報都要keep住做

中共係背後扇風點火換取喘息既空間

幕後大佬

強帖留名

所以話行動應以凝聚為主而唔係要國際聚焦
格離有post講1220行動令被捕手足大為感動
又可以展示和勇不分
我覺得可以繼續

留名學嘢

其實伊朗班後生反唔反美？

鳩估
但都有巴打話共和黨係偏向軍事發展
天時地利人和

睇佢地示威
似係想去返親美時期
始終果期伊朗係強國

同意，推廣 #ABCchallenge (Anywhere but China) 收佢皮

Tui

推 抗爭要有計謀

Adore

如果香港可以係呢件事上推一推
香港既國際地位一定更上一層樓
我覺得香港比起其他地方既示威唔同既係我地更加有國際觀
示威示到全球登報都可以話前無古人
我地要好好利用國際化既優勢
向全世界輸出抗共意識
將中共收皮

連登仔咁有錢咁多精英一定掌握曬社會經濟

岩
所以要做好本地良心經濟圈
再推而廣之

要團結人心
推

無大台就係難啲有效咁出謀獻策
要慢慢摸索
但可能性多
所以要適應失敗
大型衝突唔work咪轉型
保持靈活先可以帶住敵人走

Sad but true

Agger

好好既分析！

Iran話死80美軍
好似好想打咁cls

和勇合一
戰無不勝

剎停經濟圈係咪指迫佢執粒
如果唔係既，我都會自然地去幫襯

仲有最後手段係三罷 呢個先係絕招
但亦都係最難推嘅一招
有咩先可以Trigger 倒 ?

黃色經濟圈個邏輯其實能配合國際圍堵中共
應將anywhere but China 推廣到其他國家

絕望？
依加仲有勇武幫班和理非用生命硬食
根本無motivation犧牲自己既工作